佢突然間對我超冷淡

Ching 你有冇做過咩野

對你熱情冇左

ching有口臭？
定之前一直未見過你除口罩？

你地中海咩

熱情淡了嗎...

頂 半夜笑出聲

可能佢忙緊呢 佢之後遲覆你係hea覆定點?

當你叫佢返到去wts你嗰刻 佢就知你已經上咗心 佢知佢可以食硬你

既然你都沉咗船 咁佢都唔洗再日日秒回你 因為佢知你會等佢

有

仲有冇得救

叫共同朋友幫手問下

無女會死？
男人係做大事
咪撚喊苦喊忽

睇嚟我要整返支青島

係咪你IG同你真人留頭髮個樣差好遠